求救 點解個mon打唔到機

啱啱砌咗部新機 諗住用住個舊mon打機
點知打lol果陣
跟住即刻用部電視機試下又玩到
到底係部機問題 定係個舊mon問題